"VAN HELSING."
_Brief, Dr. Seward naar Hon.
Arthur Holmwood._ "_3 September._ "mijn lieve kunst-- "Van Helsing is gekomen en gegaan.
Hij kwam op mij om Hillingham, en heeft geconstateerd dat de door Lucy's discretie, haar moeder was lunchen, zodat we waren alleen met haar.
Van Helsing maakte een zeer zorgvuldig onderzoek van de patiënt.
